Viutv 2020 環球/香港大事回顧 星期六/日晚19:30-20:00

Viutv 99台
2020 環球大事回顧 星期六晚19:30
2020 香港大事回顧 星期日晚19:30

啲內容好似同cctvb分別唔大

睇緊

插trump

中國好勁 防疫成功
其他國家 一錯再錯
條條路都係咁鋪

中国最強

可能得RTHK嗰個稍為唔同啲

專剪d 外國衰野出嚟笑

Kung flu

竟然唔講台灣大選

應該略略帶過就算

讚中共>插trump>讚中共>插trump
唔會話插trump插得唔岩 但啲眼字完全就係有引導性

哇 大爆炸做收尾係做乜9

同TVB 一撚樣 手法

環球=美國

存檔死清光

講台灣無台灣旗
其他地方都會show個到嘅國旗